咩解無乳問蒼天？

係問 倉添

個倉會添D比佢

哈哈哈